---
date: "2016-11-08T16:00:00+02:00"
title: "Кроссплатформенный"
weight: 10
toc: false
draft: false
---
<h3 class="subtitle is-3">
	<svg class="octicon octicon-device-desktop" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" aria-hidden="true">
		<path fill-rule="evenodd" d="M15 2H1c-.55 0-1 .45-1 1v9c0 .55.45 1 1 1h5.34c-.25.61-.86 1.39-2.34 2h8c-1.48-.61-2.09-1.39-2.34-2H15c.55 0 1-.45 1-1V3c0-.55-.45-1-1-1zm0 9H1V3h14v8z"></path>
	</svg>
	Кроссплатформенный
</h3>

Gitea работает на любой операционной системе, которая может компилировать [Go](http://golang.org/) Windows, macOS, Linux, ARM и т. д. Выбирайте, что вам больше нравится!